發覺皇馬借出去啲人都幾能勁

Reguilion
Ceballos
Ødegaard
佩雷斯唔借垃圾俾人
勁有良心

巴狗仲勁
借出去搞掂自己

屌啦媽啦
借個傷咗嘅D So俾我廠

廢嗰啲出都冇得出喎

奧迪奧蘇拿=吉祥物

仲有夏基美，奧斯卡洛迪古斯

久保建英

莫拉達最勁嘅時候係咪俾皇馬借去祖記嗰陣?

係 仲試過倒戈ko入波踢皇出局

垃圾先係留俾自己用的

賣俾祖記架，只係份約加左回購權

我反而覺得佢最勁係皇馬1617個季

光頭睇唔上

Reguilon
Ceballos
Odegaard
Kubo
Oscar
Hakimi
呢堆夾埋值幾多錢

From Transfermarkt
Reguilon 25m
Ceballos 32m
Ødegaard 45m
Kubo 30m
Oscar 15m
Hakimi 54m

留名睇O仔俾光頭擺去守飲水機

皇馬巴塞一家人

俾人借出去果啲，有機會對返自己球會，梗係落足力收自己隊皮架啦

占士借去拜仁打皇馬嗰時
見到皇馬有人受傷，9秒9踢個波出場
隔離個巴塞出身thiago本身諗住趁機繼續攻
見到占士踢走個波，成個人嬲到爆
不過占士嗰場都有入波

Hakimi 賣了俾國40m
唔知點解咁平賣
打多嗰陣好似好勁
勁多入波助攻

番黎做卡華積/mendy後備不如放

占士

皇馬唔愁班老坑冇接班人 依堆收成期隨便選

但冇人頂到拉膠同卡斯米路

到時會比錢鳩買